求fact check，荃灣係咪有藍衫人？

聽聞有藍衫人打人，求證。

想知

係 但藍衫已DOM衫走人
傳聞換左黑衫

係

但無打人

聽人講有後生比人扑濕左頭wor…

藍3俾義士吊走左，但想知之前係咪藍3打人，有無人知

搵記者報返，唔好就咁算

晚上8點响米線街見到一大幫粉藍色人路過，約15至20人，衫上寫上我愛香港。

有冇相？

推

from tg

push

Thanks 立場